有冇巴打買過女仔底底（有味）？

👁👄👁：tell me ok?

我買過 拎返去大大力索 竟然係男人味
嬲到我隔日去條女間學校門口等佢放學退貨